旅行買手信真係好撚煩

屌，去得果幾日
屋企人果份當然要買
但又要買齊比同事，朋友
淨係諗買咩已經煩
有一堆咸魚又會托你買A買B買C

搞到成個trip好似幫人去買野咁
成個gip有最少1/4都放班咸魚既野

好心科技咁發達就網購加轉運啦

去親都唔會買

去完先講
利申：冇FD

淨係買野食俾屋企人

唔會買手信根本唔明有乜撚野意思
日本就個個係機場掃幾盒東京香蕉/人形燒
台灣就個個都鳳凰酥
秦國就個個都紫菜

有D買左返黎先知香港都有得買 平十幾廿蚊我屌你老母
我去旅行去睇野多,唔係幫你代購

最緊要係好多香港都有得買
暑假呢2個月個個星期都會有呢D手信食

完全唔需要買，真正朋友你唔買野俾佢都當你朋友。以前on 9 次次去都買，但買返來攞一餐又要派。

我又唔係做運輸，做咩要運唔係買俾自己嘅嘢？

買返公司仲慘
D同事會嫌你買得少 嫌呢樣唔好味 又要講上次另一個同事買個d正好多乜乜柒柒
你老母 有得你食仲嫌3嫌4 老撚馮咁

都唔知邊撚個發明手信

我都試過..有次買左一大盒既東京手信，個女同事話我無誠意買d咁既禮盒番黎，應左佢一句食就食唔食撚就

以前都會寫張紙，講下邊度手信邊個買番嚟
宜家都冇咁好氣， 劈低響度就走

我都係諗住買盒平靚正既
比班友一人一件算

係上司果份唔知點搞好

唔會買手信派（包括屋企人）
屋企人去旅行都唔會買手信番香港
大家都不約而同覺得派黎派去好無謂

只會買比屋企

買左唔食 純粹係到做樣

你唔講俾人聽去旅行咪得

一向唔會一定幫佢買
最多經過見到就會買

我隨心，可以講我知但唔保證買到咁。

放一個星期，唔通番黎話響屋企鳩坐？？

同女朋友去旅行
無啦啦又係討論旅行買手信既問題
就得出左 明明係我地去旅行
手信既意義就好似我去旅行 你無去
而我就買啲野返黎好似補償返你無去到旅行咁
成件事好無謂

下
點會搵唔到呀
好common架喎
周街都見到架
你成撚個驚安殿堂幾十萬呎行一轉就搵到架啦
都唔知你係咪專登既
唔想買咪出聲囉
我又無迫你買
好包閉咩
小小野幫下手都唔肯
唔買咪唔買囉
我唔介意架喎
都唔知你搵乜野藉口

手信我一定買嘅
大家開心個少少錢就無乜所謂
同埋好少係機場執 啲野好渣
人地托我買野會順路就買
通常都okay 我自己都要行街
真係無咪話搵唔到

幫人買野或者買手信比人都一樣咁煩

公司唔會再買 唔會話去旅行
買完又嫌三嫌四 又話小
有d知你去又話買兩支酒 拎撚死咩